[無錢啊?問馬會拎啦]毒男寶寶送大禮 新一年想買樓入黎

馬里迪莫[-0.5/-1]
愛華頓10.5 11.5 14.5

買樓？我就是成功的例子

馬里迪莫[-0.5/-1]
愛華頓10.5 11.5 14.5
漢堡[0/+0.5]

樓主我理你了

馬里迪莫[-0.5/-1]
愛華頓10.5 11.5 14.5
漢堡[0/+0.5]
國米10.5
賀芬咸9.5
利爾[0/-0.5]

唔緊要 毒男不嬲無人理